老衲正式宣布，I love Xianggang將會係回歸二十年的口號

Wo ai Xianggang

幹你娘，用咩英文

Xiang gang shi

高質

Wo Ai Xiang Gang

lao na

香港淪陷20週年🇨🇳

同志们辛苦啦

禾埃腥港

Make Xianggang great again